唔好信散水撚啊

如果真係係機場放TG 驅趕示威者
只係會波及其他旅客
政府係承受唔到個後果
佢地既目的都係想制造恐慌 想你地走
我地係唔可以屈服係白色恐怖之下